其實interview準備幾多都係冇撚用

你係樣衰衰黑人憎既，話知你講得幾好，人地都係會厭你礙眼架啦
相反，樣靚靚既只要講野普普通通正正常常，咁賞心悅目，人地就會請架啦

都係睇樣既姐

AGGER

你痴撚線既點會請你，你揾工唔申報埋你有白卡算唔算犯法

真正痴線果個係你，成日屈鳩我痴線，依家仲作大到屈鳩我有白卡，有病就死撚去睇醫生啦，連登唔係精神病院呀！

順唔順interviewer隻眼係最重要，如果唔係洗鬼要interview睇下d candidate咩樣

屌，又發癲

真係睇眼緣

你呀嘛，屌你老母！

岩

絲打係揾近屋企既工定係大公司？

你坐地鐵係咪半價

大公司for sure，依家返緊big4，但唔近屋企

你就係！

big4 通常收幾點？絲打住邊頭？

呢排有冇覆診

又病發
好心 有病就睇醫生
咪出街危害社會安寧

正常
唔通請個人返黎篤眼篤鼻咩

樣衰姐我都唔想架

見工見到搭車去個陣望下公司網就算
根本個個interview講d野都差唔多

睇佢個樣應該巴打喎

之前interview 問既問題都答得幾好,
技術性既問題都答到7-8成以上, 佢見我背得咁熟, 就特登問到篤
好啦, 唔知答案咪答佢大約係邊版可以搵到囉 (法例黎)

結果揀左個FG 女仔

樓豬係傷殘人士，各位唔好玩佢啦。
Btw, 無知一問，弱智、EQ低算唔算傷殘。